仆街！ David Fincher 新戲「Mank」無人講？

Netflix上左

等左6年

第一
有咩好討論?

第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

睇撚埋啦

[Netflix] David Fincher 電影《MANK》

[Netflix] David Fincher 電影《MANK》

盲撚？

睇咗都唔明個故事有咩值得拍出來
剩係知條女好靚

畫面 音效 一流
但比起Fincher過往電影
新作劇情較為平鋪直敍
但當然都係好野啦

一套電影對當時各環境描寫包羅萬有
有戰爭問題(有提及某幾位角色認為德國唔會開戰,反映當時戰前姑息政策)
有經濟問題(一戰後大蕭條)
有政治問題(共產主義係美國掘起.同期荷里活充滿黑箱作業,控制電影上映時間攻擊選舉人)
有創作自由問題(Citizen Kane被戲院封殺)

你話比我知點唔值得拍出黎

條女係指Lily定Amanda？

XXXX冇人講？

Amanda 身材正眼又大

好多都係靠把口講下 又冇深入
共和黨同民主黨唔知邊個打邊個
唔熟d人物同美國歷史睇到一頭霧水

推薦睇First Reformed 同Twin Peaks

無睇過大國民唔識講

中間Quit左

屌，第一次會放棄佢啲戲

套戲爆發位喺哂後面

成班都唔知做乜
吓？
個個好似跳哂制咁樣
重覆又重覆，講來講去都係嗰幾句嘢
做咩事啫你地？吓
以為自己好好笑呀？吓
以為自己好幽默呀？
出面啲人笑緊你係傻仔咋！
你哋講唔係唔得...
但你冇活用到呀嘛！
人哋拍片就話好笑啫
你講就柒㗎喇！
谷鳩氣呀！

嘩嘩嘩
牛屎發脾氣

尷尬到...

咁多年黎都冇變，以前科技唔發達選舉可以靠fake news。而家科技咁發達，一樣可以

先生，我講梗係得啦，我梗係唔委屈啦。
但我又摺，又唔夠緊貼時事喎。以我對大家既印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈搏，站起時尚尖端既。
我只不過係擔心， 我開口講既野其實所有人都一早已經知道姐。
咁如果係咁，我咪起度發放緊一啲所有人都一早已經接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀嘛。
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎既姐，禮儀黎既姐。
唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩。
我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服既話，我可以改呀。
我有冇屌你老母臭閪，我冇喎。
依家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀， 你會唔會改呀？

套戲根本係玩技巧玩到好癲,特別係D黑白片先程現到嘅光影效果,用而家嘅技術拍返1940年代電影嘅質感出黎.
同ROME一對比就覺得唔知點解ROME要拍黑白了.

ROMA? 佢應該係想做返一種對過去嘅回憶嘅一種感覺姐，Mank 就係想仿效返1940年代嘅電影質感，因為始終都係講製片過程嘅一套戲，兩個目的好唔同

gary oldman is old

啱呀，mank連個audio都係模仿當年果種聲。Roma純粹唯美